佩雷斯主席 利用波台做生意 應否獅鳥?

仲開X左80間分店,發達啦
官網

用左幾張波台人既相姐

邊張係你本人

咁能有生意頭腦

自己做埋代言人

圖三

用自己私火相建立自己嘅品牌 威

咁能賤格 真係狗嚟

你真係基

想幫襯, 俾幾多Discount??

基佬屈人基

波台人點會係狗相

波台會員 = 259